罷搭港鐵好難 但大家可以唔去港鐵旗下商場或管理物業消費

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

推，支持

跳搭，不過跳閘